試過最離譜既客係點

做緊工程
個客自己既structure計錯數搞到要過期
之後個客就屌鳩我地